香港三大常見鳥類之中最廢係咪咕姑固

講敏捷唔夠麻雀跳得快
講魅力又唔夠白鴿痴人同團結
樣又唔討好
野食又唔夠人爭
根本係雀帶毒撚來

最嘈同最撚多屎

人哋係毒撚都生得大過你條賓周

條頸好恐怖

有2隻腳但唔識行, 點睇?